做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百

經過黃大仙 大埔 真係好感動
但相反有d區 得好少人貼
仲有成日一入黑比人撕
呢個post係希望大家可以約埋一齊去幫幫手

我先
杏花村 （有朋友講岩岩又有人撕左）
有無杏花同路人 一齊去重建

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

Push

發現港島真係比較多深藍

唔係港島區但幫手推

召喚杏花村民

之前睇到有post話屯門西鐵有連儂墻，但係琴日去睇唔見memo紙+poster俾人噴漆

至少屯門有group
港島連group都無

大家想約埋一齊重建都唔知點約

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

頭先fb睇左條片
有手足係土瓜灣痴野俾廢中圍

土瓜灣係米無telegram group
其實各區應該都要有

有group，但無咁細分
東區人經常跨地域做野

絲打可唔可以send 個港島group黎
我早幾日岩岩搬過黎
搵左好耐都無

推，連儂牆要美化多啲

要多啲資訊性野，有時太多粗口反而做唔到宣傳效果

好似係九龍城區谷

其實重點係港島真係好唔夠人
天水圍 大埔一比人拆
個個沖出去
而港島 被拆 街坊唔理